絕對唔可以睇少中共科技 短短1年比佢搞掂火箭CPU

連登仔話假的

呢啲cpu好低要求咋喎

幾架幾年前起落

起碼要頂得住零下273度

幾十年前嘅嘢而家做到就好勁

蘇聯一早做到啦

首先上太空唔等於-273， 其次可以保溫

冇咩用
咁大個火箭粒Ｕ做幾大都得
同埋又唔駛好快運算速度
蘇聯５０年前都做到

訓左無睇 美國幾多日前 定幾多年前做左？

美國講緊去火星
支那仲用去月球打飛機
人地幾十年前做咗啦

小心中共抄襲就真，中共做唔到，但可以出好多錢偷技術

天問都去左火星啦

偷技術先做到姐

上太空嘅野又唔需要好快運算速度, 安全穩定先重要
反而會用舊野, 飛機戰艦嗰啲都係咁

火箭科技唔係講CPU喎
軍事同太空既CPU唔係講快係講穩定性
幾十年前美國蘇聯都已經可以上到太空即係一早克服左低溫問題
要吹不如吹大陸夠技術由月球來回帶土壤番黎地球
來回技術係難過單程好多

痴線，邊個同你講要頂絕對零度

人哋蘇聯50年前已經做到嘅嘢，你支國抄50年先抄到出嚟，有乜咁勁？

+60度 -40度

假既

井底兒燈：舊技術、偷人技術、播片造假

係係係，中國世界第一好未呀

經常有矛盾

中共所有野差美國幾十年 廢物慢慢追啦
VS
放生中共四年世界末日 美國追唔返喇

事實係硬件要抄 幾年就抄曬 軟件就要慢慢追

全部零件都可以買返來，ching你有錢你都可以整返架。

美國登月係幾多十年前？